{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016608",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 호텔마리나"
    },
    "text": "ホテルは最上階から海を眺めながらバーベキューを楽しめるオプションも提供しています。 駐車場は前後に十分に設けられており、計37室の客室がございます。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 ただし、土曜日と繁忙期にはチェックインが午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 すべての客室は禁煙です。 喫煙をご希望の方は1階のバルコニーで喫煙できます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は海辺が目の前に位置し、カフェとコンビニが近くてアクセスが良いです。 貝焼きや大正焼きを食べに行くのにも便利ですし、社長の親切な対応も印象的です。 枕は快適で、お部屋の状態も大体すっきりしていてリラックスできます。 大部分で宿泊をお悩みの方にお勧めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。ただし、土曜日と繁忙期にはチェックインが午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は前後に十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙をご希望の方は1階のバルコニーで喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は海辺が目の前に位置しており、カフェやコンビニなどが近くにあります。貝焼きや大正焼きを食べるのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューオプションはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは最上階から海を眺めながらバーベキューを楽しむオプションも提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設には計37室の客室がございます。"
        },
        {
            "question": "枕やお部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、枕は快適でお部屋の状態も大体すっきりしていてリラックスできるとのことです。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、社長は親切な対応をしていると印象的です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "宿泊施設は海辺に位置し、アクセスが良くカフェやコンビニも近くにあるため、多くの宿泊者におすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 439
    }
}